消息：政府擬周末期間於佐敦實施禁足令強制檢測

消息指，政府正考慮可能在星期六、日期間，在早前收緊強制檢測門檻的「佐敦指定區域」部分範圍，實施「禁足令」強制檢測，但未有定案，如果實行，政府會調動大批紀律部隊人員及檢測人員參與。 政府上月修訂香港法例第599J章規例，容許食物及衞生局局長將指定地點列為「受限處所」，在限制與檢測宣告發出後，範圍內人士必須留下，直至所有有關人士完成檢測，而有關檢測結果獲確定方可離開，條文亦為離開有關受限處所提供合理辯解，例如需接受緊急診治。

原文網址：

同班狗r ot

支那小區封個屋苑
香港成區講緊要封幾十個屋苑
舊區更加無邊無際可言
聽支那佬老點嘅港府等出事啦

班狗怕死多過想要OT錢

召喚返工四人幫

呢句又真

如果住的油麻地佐敦 今日就走啦
仲等你封城

尋日21號乜事都冇
成班人出嚟呃OT
意圖使盡300億

其實OT應該冇錢啦
成日自稱「緊急紀律部隊」呃高啲底薪人工
要加錢就咪撚叫「緊急」嚟呃底薪

出防暴隊
邊個反抗一打tg射入屋

咁就岩

之前凍到得幾度個陣又唔封?
驚凍呀?

咁你想人哋出嚟定入返去
你唔想人哋出街又要射入去室內

2019果陣做乜都錯，2021年要體驗多次

走呀！！！！！

封兩日?

逃出武漢2.0

打柒d 居民先係目的

學支那咁漏夜搵人焊撚死你度門咪得囉屌，有本事你就打開窗跳落去

根本港共就學緊支那果套防疫方法

走呀

唔駛返工咩~~

嚇到瀨屎

仲有班特務狗想r ot